認真，今時今日仲出街消費食飯嘅人飲酒係咩心態？

事不關己心態

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

今日喺尖沙咀，真係見少左好多人，得返香港人。
雖然只係星期四但好多食市都冇乜人

經濟正常返就要靠香港人支持返香港人
我地照常返工消費，維持社會，唔係因為呢個殺人政權，而因為呢個正正係我地既家。

冇錯
我已經唔飲唔食 靠光合作用維生左兩個幾月
壓力幾大都唔可以去放鬆下減下壓

算啦人地抖下都唔得咩
放鬆d啦香港人

咁今日星期四少人好正常既
頭先收工去左musea同海港城仲係勁多支那人

個頭反送中然後去藍屍鋪/中資鋪排隊係咩玩法

回血星期六入機場

但班商家佬撐政府喎

飲酒去邊都好
千其唔好去太子個堆黑警酒吧

係囉每個人屋企都有田有地可以種米種菜食仲要即時收成
點解仲要俾錢買？

完全唔覺少左人

覺得辛苦咁咪一星期有兩日罷買罷消費, 如果大部份香港人同心我諗好多鋪頭都要執

消費地圖

記住罷買零消費

屋企無人煮飯，唔出街食唔通光合作用呀？

自私的人你都唔會叫得醒

喺無活動嘅日子出去放鬆又得唔得？